[代post]奶共外國公司罔顧員工安全

以下係朋友一手經歷
但無account 代post

我係pull and bear嘅員工，係zara同公司(Inditex)嘅品牌，其實由9月2號嗰日我地無開門開始，我地都係唔可以賣黑色衫，pt都唔可以著全黑，加上每逢有抗爭嘅日子，我地都有即時向上頭report，但都無顧及到員工嘅安全唔係即刻俾我地走。
仲有今日29/9一早已經知道銅鑼灣有集會，而且商場1:30已經落閘，但班高層好似都覺得無危險無俾我地走，去到2點左右喺sogo附近放左催淚彈，先俾我地走！我地全部員工都覺得公司無關心過我地嘅安全。另外想澄清返公司立場並唔代表本人嘅立場，最後我覺得公司唔應該為咗生意利益而忽略員工嘅安全，本人對公司高層嘅做法十分失望！

推

zara都一樣

下次再係咁，唔駛聽佢講，直接走人，由佢地自己收鋪
唔團結做番啲野，只會keep住俾人撚

呢啲時候都無人出街去嗰頭買嘢㗎啦
唔俾人走做乜撚嘢？